老衲打算開拍佛教版古惑仔

釋迦牟尼可以喺度化緣，化到銅鑼灣去做大佬，我濟公一樣得

我佛點解咁多人拜
因為夠薑夠雷夠疊馬

納dee

成個佛堂你睇曬，大生意來嫁wor

蘇哥:牟尼？你地有冇聽過牟尼個名啊？
使徒:邊撚個牟尼？
蘇哥:乜撚野牟尼啊？宜家冇人識你喎，人起朵你起朵！